慈母擲2400萬買兩伙予兩兒 「逃犯條例通過咗就唔會買」

2019年06月29日
【堆填區新盤】慈母擲2400萬買兩伙予兩兒 「逃犯條例通過咗就唔會買」

另外，慈父慈母又出手幫子女上車，黃氏夫婦今日斥資超過2400萬購入項目2個3房單位，直言是為兩個廿幾歲兒子買樓，「一人一間公平啲」，擔心「遲啲買唔到」，是次為兒子夾份畀首期，供樓交則予兒子。黃太指，他們一家原居住何文田，但同樣2000萬於區內只可買到一個兩房單位，認為項目呎價吸引，近期多盤推出，亦較心儀項目的位置。對於近日政治氣氛不明朗，黃太直言：「逃犯條例通過咗就唔買架喇，通過咗心理上有影響，會唔敢入市，而家定咗咪買囉，因為始終要住架嘛。」

記者︰陳寶恩

2019仲買樓
緊係住公屋啦

建議蘋果等逃犯再上立會果陣再訪問黃太

呢d撚樣 坐係屋企坐享其成
汗就00後出 然後係屋企涼冷氣
屌你老母

繼續貧者越貧，富者愈富

暫緩都叫定左?

點解可以咁撚有錢
隨隨便便一個人都渣住成千萬
你班中坑真係肚滿腸肥

因為班中坑食正條水賺盡我地呢代既利益

屌佢老母

最希望盡快焦土令依班人仆街
咁就會更多人上街

其實只係比份首期 其餘比兩個仔供
果兩個仔就陰鳩公 比層樓箍住十幾廿年

點知佢俾幾多首期?

你咁玩焦土, 佢地唔會上街

只會移民

班撚屌咪又係覺得你地係暴徒

做show?

請說明之

咪戇鳩啦

依加叫"暫緩"

連登仔又批鬥資產階級

2019年仲要我說明班中坑點賺盡用盡我地呢代既利益？？？？

樓上班友好有鬥地主既feel

都未撤回就坐定粒六

總有一班人有錢得黎但走唔到

我都想我老母比層樓我箍住我

正是。
我睇唔出佢地點樣用盡我地呢代既利益

樓上又知佢地冇支持我地？

唔係話串，就算無左佢地你都係窮嗰班

當民不聊生果陣就係咁

人哋有2千幾萬唔通唔買?
住公屋就等俾房署趕走啦

又唔好咁講
點都冇咁惡劣
至少有上位既希望
咁好多野都係靠自己既

呢種心態就比中共利用

文革係咁, 反送中係咁. (之前有D連登仔話支持送中, 因為送中會影響有錢人, 令窮人可上位)

反而有個疑問

可以出到 2400 萬
點解依家先買 ?

你識咁諗就係，樓上條友放個金礦喺面前都係屌神屌鬼，話唔掘埋俾佢啦

媽媽

二千幾萬應該諗移民
仲買樓

理論上係
但最後都冇咁做
一味仇富係好難200萬人連成一線

2000 萬兩房我唔玩啦

好多上一代打牛工都有兩層樓，部份人知道修例內容反得仲大聲過你

犧牲咗兩條人命，換嚟嘅係班離地有米佬繼續長治久安

亦可能果D係三毛

習近平重提毛澤東「階級鬥爭」應戰！

通唔通過條例都匸批鬥呢班人！

咁又係

我完全明白
自己識既人都係
係香港生活幾十年都窮應該係堅廢

連登仔一邊反共產一邊玩階級鬥爭，唔通有樓嗰啲要大大聲同人講我企前排先得咩

你估佢首期比得少咩
分分鐘每月供幾千就夠

其實香港好多人有幾千萬

有錢同追求自由民主係無衝突既

當佢供30年 供到自己50幾歲然後一國一制

醒既就高位離場

冇錯
邊個話佢首期一定係俾minimum
無啦啦有呢個前設

有錢中產 = 肚滿腸肥吸晒下一代血為生 = 應該要被抄家夷滅三族
紅衛兵

一拳超人的HAMMERHEAD啱晒你

緊係擁抱人民幣

第一日知？

香港地真係多有錢人..
隨便都拎到幾千萬出來
不過都係唔夠連登仔多

佢地呢班資產階級就係係經濟上的封建階級
行奴隸制度的仆街

我冇話批鬥喎
純粹探討現象
係咪有咩誤會

24000000 / 2
12000000一個單位既首期？
佢買山頂？

非洲人的父母自己連野都冇得食
所以下一代應該做硬首富

可能係三毛

習近平重提毛澤東「階級鬥爭」應戰！

慈母

炒樓致富者應被抄家！
居所不應成為任何人的致富工具！

咁始終係既得利益者
唔排除有私心
但唔可以打哂成船人
可能真係有老一輩唔介意洗牌

係焦土

2400萬, 好多人成世都搵唔到一半

可能人哋頭板嗰度捐咗一百萬呢。。。
我覺得唔好咁講
你又知佢兩個仔冇上前線？

咁撚多錢唔移民on9
去其他國家買樓抵過香港咁多

怪呢樣怪嗰樣不如怪你自己廢

共產黨啱你
一齊返去鬥地主滅土豪，解放貧下中農啦你

毛澤東自己都搞焦土你條撚屌係到講風涼話？

成千萬,外地應該唔係以買樓來形容
係以一幅地來形容
分分鐘同誠仔同grade

咁你唔返去同毛魔一齊共享中国人榮耀?

UM....有冇人同佢講一政府話下年可以再推?

風咩涼話，人地努力完有資產，點解要同你地班冇努力過嘅人洗牌

利申：有樓，發夢出過嚟好多日

開口埋口講毛魔，仲唔係三毛？

事實就係咁 我老豆廿年前開始揸巴士 都可以養大我同細佬 仲可以買層居屋 上埋私樓 仲有間鋪收下租

而家呢？我同女朋友想生個小朋友都唔敢 以前打後牛工都上到位 而家年青人就係俾佢地踩住上位 香港人只會愈溝愈淡 同廣州一樣 唔係話批鬥佢地 事實就係人地係收成期 陳健波講出來就係大部分中產既心情 即係我老豆既心態

佢地語言上冇批鬥你 但係行為上根本就推緊你去死
我唔係話批鬥佢地 但係只係講緊香港而家既狀況

呢期連登真係拎毛語錄鑽研

當時breakdown最高先幾萬 吹大d

你點知人地無出去遊行？

你又知佢無去？
正評多大曬？

陳健波你識唔識？
事實就係香港有呢d人存在

幾萬唔係錢？
你只係見人哋有錢就批鬥人
人哋可能有付出 都唔會喺呢度講啦
人哋講到自己真係涼冷氣 你先至講人哋啦
做人公平少少

冇努力過

講到樓價到時唔會跌咁

廢就認啦

呢個係唔屬於年輕人既時代
幾十年前係easy mode
而家係hell mode
讀得多書都冇撚用面對超多競爭
壓力大過乜

阿仔每日喺屋企同老母講：暫緩等於徹回架啦媽咪

幾千萬洗唔洗買將軍澳呀 d人諗乜

你方呢d離地中產會支持你搞G20？
G20係講錢架 你搞G20姐係阻住佢發達

窮人幫有錢人諗埋
不如諗下人地戶口仲有幾多千萬過世

2019買樓 等同買狗屋 仲要供 真心笑咗

公屋又贏

係有錢唔會咁用 傻仔 你方將軍澳會升得快過港島咩

冷靜啲啦
遊行嗰日大把中產 逃犯條例過咗啲有錢佬都唔掂 你係唔係真係了解㗎

人地都講到名唔撐送中
樓上班友仔唔知批鬥咩

2047

lm

康城開賣嗰陣都咁講

事實識嘅真錢人都唔會住d新區遠區 唔同lv唔傾了

上一代係收成期 我地呢代係艱難期
兩者皆對 但不代表有因果關係
搞清楚一直令到個社會愈變愈差既元凶係邊個

識有錢人，但係有錢人唔係你
唔傾了

都一定無你份呀 窮人眼光

咁唔撐送中又唔代表d咩既
就咁睇佢只係關心自己有冇入錯市
而唔係本身條惡法本質上既影響

其實住得何文田，有二千四萬閒錢已經超過中產級數啦。

咁有眼光你就唔洗批鬥人啦

應該係九成首期，餘下一成按揭三十年供

我批鬥你咋因為得識你一個窮得黎咁多野講
我鄧慈母覺得不值 根本唔值呢個價

不嬲資本主義就係咁 咁鍾意咪去共產國家lo

岩 正解

新ac露晒底喇三毛

你話唔值，人地覺得高處未算高呀有錢人
買左港島邊度呀?干德道定山頂道?大家分享下?

慈母即刻get左警犬

其實鬥地主就岩咖啦，咁大沉默大多數，咁多人話阻住做生意啊嘛，鬥啦

利伸中產私樓仔，唔介意焦土

開左幾年個ac 唔夠人講就話人三毛 難怪你會咁窮眼光咁窄

大家記得block晒班分化三毛，佢地最想你地攬炒

小兒科啦，連登仔連四億都覺得好普通

真小學雞 希望你一世做公屋仔

佢話二千萬兩個單位 之係當兩個一千萬
一千萬以上要5成首期
600萬以上4成

冇父幹既青年人有咩感想 咁既社會想唔想破壞佢

記唔記得早幾星期塞住條街個4部benz G class?
今次無有錢階級支持,你估你仲有二百萬?就係呢個階級多少都有D見識,先知今次港共玩過火,唔係你以為係深水埗R明哥飯盒班基層會識?

3房新樓千二，常態啦而家。

畀你依代窮人富咗就畀下一輪窮人仇恨
根本係惡性循環

屌你老母 我同阿哥同daddy媽咪兩日都有出

千萬樓九成
巴打無見識唔係錯，錯在出黎柒

放針？

2400萬.........
個慈母係做咩職業

其實連登真係好多鍵戰 講到幾千萬買樓好簡單唔洗諗咁 理性討論下邊個地區值唔值都比人酸 明明佢自己又買唔起

無視你喎

半山大把千幾萬嘅樓啦 不過你唔會知樓價 因為你無錢買

講真2千幾萬買到兩間3房唔算貴啦
呢個價你市區都未必買到一間3房

計比例其實好少

lol ,講得出呢番說話呢排冇貼market

但有無？兩房嘅都大把

我都係

清可否講解下點解

利伸:公屋絲，抽到上年白居二，張合資格剩翻3個半月，諗緊入唔入市

媽咪

收唔收契仔

nice try

分化撚

真心想知呢度有幾多個係有1千萬 好多扮到好知咁
連登世界 真係打乜都得

97前賺落 回歸後根本冇好日子過

呢個時候走人 你地又話非常時期先走鬧人賣港賊架啦

唔買你就再無機會

1千萬香港地大把人有
係班連登仔唔肯面對現實姐

的確係，而家中國共產黨都唔係共產主義

連登仔又返去平時嗰個憎人富貴厭人貧 憤世嫉俗mode

成日見到d post吹到個個自己30歲前有幾百萬揸係手就覺得好天真好好笑

呢頭話槍口一致對外抗共匪入侵
嗰頭就極端仇富心態發作自我分化
做乜撚

連衛兵鍵盤建國，第一時清算地主，剷除異己，消除異見，統一聲音，批鬥資產階級，呢個畫面係咪好似層相識呢？總之有錢就係錯，無付出，無貢獻

新樓三房地鐵站，起碼夠大件
何況第度都冇TKO咁海量供應

俾首期，唔係俾哂😒

會唔會係你太井底之蛙
香港大把人有錢唔係今日先知啊
成日見到班連登仔話香港人唔夠大陸人有錢我真係等佢老竇老母慘

小朋友，建議你搬出黎住體驗下先

班友為左唔面對自己既失敗選擇離地議題發聲

我淨係見到樓上一班人好酸憑咩人地買得起樓就代表冇去遊行冇份出汗？

可能人地做緊兩樣 又移民又買樓

連登仔仇富上哂腦
邊個發達國家啲中產唔會買樓保值
何況人地生活可能好節儉 捱左好耐
有遊行唔通又話你知咩

上面仲有巴打話d錢係97前賺落
唔好明點成老本食成廿幾年姐

下而家人地買樓比自己個仔住喎 篇文邊度有講炒樓自富呀

咁又唔好咁講
200萬+1 有老有嫩

自己無又唔想人哋有

關鳩我事 事實就係大把呢d人 我老豆老母一樣係坐享其成

佢比得起買二千幾萬既樓個仔
係肯定仲有大把貨

同埋有錢係香港真係好好住

要好慳先得
飯錢都要慳埋

呢D都算好，有錢都留港消費，唔係移民走路。

仲有機會通過喎？

你係咪智力有問題? 樓價既嘢唔洗出街，打開部電話已經知。
你究竟坐撚左幾耐?

有遊行點會唔知逃犯係暫緩

有，老人家唔肯走咁自己點走?
依個係其中一例，仲有大把原因。

而個老母好撚柒，咁都叫定左，肯定睇得cctvb 太多

點撚樣定左呀宜家

屌你個嘴 港島開放式新樓都賣到八球
而家千二萬個三房海景比連登精英話唔值
最抵死係半日就賣晒

人地大把錢，鐘意做咩都得，幾時移民，幾時買樓都無問題，竟然比連登仔笑on9

前十年 廿年個物價真係唔高
當年搵一萬嗰陣食餐晏都係三十
而家11k lunch已經升到五十
上一代慳錢能力真係好高 九七前
你肯搏肯捱 兩公婆自住一層 供多兩層
今時今日做千萬富豪真係大有人在

樓上班人仲要講到d有錢佬靠炒樓發達係冇問題，真係弱撚智

呢個真
唔對路賣左幾層樓咪移民
我又唔會話佢地錯 事實係走唔到既人廢

其實呢，大部分出嚟既都係90後。之前讚00後都係鼓勵下你地渣。

根本上香港而家個個都係靠地產 靠炒炒賣賣來發達
睇下香港最有錢果班係做咩

咁咪加多個90 00囉

小朋友知唔知道咩叫批鬥？

評論下新聞就叫批鬥？

我有親戚夫婦兩個一世做aco 都有一層自住一層收租 （both 非公屋）

仇富

2019擲2400萬雞碎咁多買樓 等同買狗屋 真心笑咗

一早講左焦土先係王道

利申：攬炒派

唔洗坐移民監? 大佬你搞清楚先啦。
定係講緊移民去非洲嗰啲，俾錢買passport呀?

佢地有經濟能力去邊都唔會死

同埋你地講移民，其實佢地果代有一部分移過又返返黎，如果可以走既話佢地好似可以走得快啲，因為有哂record 有哂social security number

應該反問佢地呢個年紀究竟後生做過D咩先可以冇錢

然後黃太就會「叫啲官同議員食屎啦」

一早開post提過你地

法國班冇樓窮撚仲反對逃犯條例好on居

我身邊d同事大部分就係咁
揸住兩層樓幾部的士
係佢地眼中最緊要收租 資產繼續升
有人犧牲左 佢地係完全冇感覺
見呢班仆街咁樣
有時真係會諗到底為咩企出黎
為左佢地下一代？
為左佢地既資產？
我地就繼續以後乖乖地交租？
我真係好想有一刻睇住佢地仆街
睇住佢地咩都冇哂

然後有班人屌我仇富 批鬥 分化

搞亂香港未搵唔到錢囉

其實成篇野都無講個慈母一家無去示威
又無講佢地d 錢奶共賺番黎
甚至算係曲線反送中
無啦啦焦咩土，又做咩話人

文字入面充分表明自己反送中 咁都好反

同意，自己算中產有樓
身邊大多數鄰居同事，連上司老闆都有去遊行
616條街勁多中老年人
呢種講法既人到底係無出去行過，定只睇到自己想睇既野？

記者問咩佢答咩je
記者又唔係問佢對反送中既睇法

買樓著數嘅前題係佢會升值

公屋嘅租價根本屈機
每個月畀小成萬月月去旅行都重得
前題係唔會畀人趕

鬥地主

On9 有2400萬就移民啦

有錢人
過唔過到條例 佢地都可以走 根本影響唔大
問題係
周街見到好多廢老 好多廢青 係度吊班人攪事
想佢地一齊仆街陷家產

以為果d慈母

終於有人明果種感覺

其實呢個觀念我覺得要改

供樓 =/= 供一世，做樓奴

你過到壓測的話，對好多人黎講個數絕對係可負擔
根本好多人比家用佔收入比例都係差唔多
佢幫到兩個仔比首期仲要咁大筆，家底咁厚驚乜

慈母揀將軍澳好明顯就係想要新樓，屋苑管理 ，近地鐵站，大件夾抵食。
叫人揀半山，幾十年樓齡，千二萬得兩房四五百呎根本唔同market。
你估人幾千萬身家係中六合彩得番黎咩，使你幫人打理

多謝師兄解說

好明顯我係回緊#4
話佢響屋企坐享其成喎清

呢啲賤種，一味掛住炒炒賣賣，睇佢幾時攬住個仔死

成堆酸到呢幾仇富

因為窮撚連minimum都比唔起

其實香港咁亂真係留錢好過買樓。
就算租樓一年都係30萬

見到上面話有錢人既仔慘 要供樓

精神勝利法
一係就話佢做水魚 買將軍澳樓

有錢人買樓concept 最少比4 - 6成

逃犯條例通過咗就唔買
即係佢都知通過會跌
依家個價係高過未來個價
都要用更高既價入市
咩logic

睇標題以 慈母 買多兩架 水砲

仇富 果班都唔個上街抗爭做咩

我揸住層樓多謝你地

俾份首期出黎都起碼一千萬 呢個盤好似無滴滴金？有錯請指正 一千萬有幾多個連登仔搵到

人地有資產就係罪？人地以前奮鬥過，努力過，換到今日成果，為自己同下一代有咩問題？你唔問下自己老豆老母，問下自己，咁你又為社會貢獻過d咩？點解有人可以做業主，點解你要交租呀？望人地無晒d野，你自己反省下好過啦

定你老母

成班無人有一千萬連登仔唔知係度討論乜
講下將軍澳唔值咁嘅價都要酸 但你地連將軍澳都買唔起

做文宣一流

發窮惡

送個仔去移民仲好啦

你唔應該問人點解咁有錢，你應該問下點解你老豆老母可以成千萬都無

20年前搵到1萬已經算係半專業人士，宜家搵得1萬幾應該得翻intern先會咁低人工，都唔對等咁就無得比啦，係要做M記7仔兼職拎最低工資過世嘅話無得講

就算大陸都唔會啦

BTW澳洲嘅樓貴過香港好多，而且仲細過香港，但係最低工資（稅前）都2萬HKD

老豆老母計唔計

傻喇 穩賺嘅過2年又放左佢又執百幾二百粒有乜所謂 你估人地一定係渣過世架咩

係咁架啦，剩窮撚加黃絲有閪200萬呀。

唔知點解d 窮撚假設左有錢就係藍絲
有錢都可以黃，on9先會做藍絲
同有無錢無關

呢頭攞著數，轉頭話義士係暴徒，予以譴責

因為有班革命洗牌撚

上面已經有一堆成日望人仆街，諗住可以洗牌自己彈起！
父母唔努力，自己唔努力，反而去望人仆街

自己唔努力 樓價就算急跌七成都冇佢地份
利申：有三個物業 但都係冇女朋友
女仔嘅白滑手仔係咩感覺

阿叔，我係銀行做 loans 真係有人首期係八成，兩成做按揭
利申，已有一個供完單位

首期付九成有乜問題

千萬樓點九成?
法例就五成，你p loan 呀二按呀係你自己事。

睇清楚啦，我話係只做樓價一成按揭

原來咁多人連中文閱讀都有問題

你解釋次喇唔好單單打打，真心同你學嘢點想千萬樓做九成，柒左我唔怕認。

比九成首期呀ching 望真D

Ching 都係你醒目，但好多人可能上咗年紀，老花

係時侯要認

人地講比9成首期 快d認啦

即認，我聽日book眼科check下對眼，順便check埋智力，睇下匡智會點apply.

乖

說好的，話通過左會樓跌，而家唔過即係仲會唔會跌？

其實講出呢個point既人，係人定鬼？

Sorry 巴打我睇錯九成按揭
自己

焦土咁你唔支持送中?

你幾多後？
30年揾一皮可能比較高學歷至有，
20年前99年揾一皮好普通乍喎

其實97年之前樓市係永遠向上，
將自已層樓1開十都聽過，不過應該跳左架啦
唔駛死既，再過到03 sars應該千萬富豪黎架啦

其實03 後做就左好多變富豪機會，只係好多人聽D人9 up會大跌市，
仲居然有人信賣左樓等跌，等足十年都有

99年邊有個多大學生……而且嗰時經濟爆完又未回復，1皮已經算好高人工啦，嗰時一個OL頂盡都係6-7000咋窩

99年咁上下，做個orange sales都over 2皮幾，中五學歷

因為你地有交租比佢

有無啊……就算宜家係任何一間電信公司做sales都未必有依個人工wo

不過做sales又好難講，我有fd 22歲做sales，都6-7萬一個月，只要R到單又勤力都真係唔出奇